仆你個街 今日座頭坐能左五個人

平時一個係度中眼訓

初四先咁玩法？

睇佢唔到

冇圖你話你瀨屎都得啦

邊有五個位

睇撚死人

迫迫地

座頭鯨

4個人幫你開門